台北鳩fing幾粒鐘可以去邊

晏就十二點應該會去台北站到擺低行李
到時食埋野 兩三點就自己一個
有咩地方係去3個鐘 然後夜晚7點前返到台北車站
有諗過去淡水行下 但好似好趕咁
定就咁行下街食下野就算

去木柵動物園岩岩好

乜春華山/松山藝術區啦

時鐘酒店叫3個鐘

點解7點前返到台北車站?

外送茶

十點機返香港

無酒店房呀 到時check out左啦

檳榔妹

文創睇個展覽 或者 揀個藝術館
懶啲就行商場 5點鐘仲可以行下頭水夜市

Call uber去會館玩

東區shisha

台北車站誠品

覺得好嘥時間 想行下

提早check in

轉早一班機。。

去車站地下街行兩個鐘

博物館

先去西門町再去龍山寺
有得食有得睇有得行 你鍾意可以係龍山寺個頭出埋火

係果到出火咁高難度？

龍山寺個邊有好多所謂按摩店

但我都無鳩既

去地下街按摩

佢有咪得囉

岩阿